知唔知有咩昆蟲淨係得雌性冇雄性？

蜈蚣
因為唔公呀！

-100/100

所以虱乸淨係得雄冇雌性？

阿米加變形蟲

吾公

因為塞乸？

佢媽係女人

失

蜈蚣唔係昆蟲

係喎，昆蟲得6隻腳

剪斷蜈蚣啲腳，剪剩6隻腳